Figure 討論（74）正苦派錢都唔夠買雷姆

1.邊度睇figure 情報 ?
(日本)
(日本)
(日本)
(日本)大型展覽會 會報導下
(香港)
都係講figure 有得睇埋發售時間表

(日本）
呢個就跟日本Amazon 出貨時間

(歐美)
幾好用嘅database,可以整理訂單,查埋出貨時間,產品資訊,又有討論區

2. Figure分類
景品，即係夾公仔機/抽獎活動獎品，呢度通常係指硬膠figure，唔係毛巾，毛公仔之類。價錢平，但易走樣，易見分模線，上色麻麻地

一番賞，即係抽獎最高級獎品，First prize, 質素介乎景品同PVC之間，造工，價錢飄忽，隨時炒貴，一樣有分模線，上色問題

PVC，唔係指原材料PVC膠，係指主流見到嘅完成品FIGURE。視乎邊間公司，一般用料同細節都比景品好好多。

GK，Garage Kit，即係素件，買返黎自己組裝上色。日本Y拍價錢可以好貴

3.有咩主要廠整Figure?
御三家-業界行頭
1.Alter - 業界品質嘅指標，一分錢 一分貨，貴啲都值得

2.MaxFactory- 老字號質素都幾好，定價偏高，過一陣買會有折扣

3.GSC- Figure廠之外仲係經銷商, 其他廠既Figure 都會賣

其他主要廠牌

品質直迫御三家-Stronger

高質- Alpha X Omega(Alter同Megahouse合作品牌）

唔錯- Revolve

好一般- Bellfine

高質但定價偏高- Licorne

景品廠- F:NEX(FuRyu 貴價PVC品牌）

好華麗好撚貴- eStream

幾好- Quesq

異色狂魔、延期專家- Orca Toys

支那Brand- Myethos

超麻麻- 青島社

細節唔得- Funny Knights（青島社子品牌）

搶錢- Aniplex+ 定價偏高

好OK- FLARE(因為同ALTER 有D關係)

時好時壞- 壽屋
除咗Tony大神系列，其他一般

總差一點點-Union Creative

免女郎廠-FREEing（BINDing嘅健全版）

有多D男人- Megahouse （Bandai子公司）

高質-Amakuni （Amakuni巴打嘅最愛）

出名樣靚-Phat

高質，價錢又合理-Alphamax (Skytube嘅健全向)

Kadokawa(角川)- 搵大廠代工，只負責發行

幾好- Hobbymax

呢堆諗清楚先好
黎搞笑嘅-Pulchra
更搞笑嘅-FOTS JAPAN 新名叫B’full
運貨途中，產品會自動量子化
創造出極速腳軟傳說
組裝好個半鐘已經腳軟

Plum
Insight
呢幾間都係同一個集團黎，出名用料，QC垃圾

4.點解收到實物同官圖見到嘅兩回事黎嘅?
因為官方圖嘅作品係搵專人拍攝同上色
但實際發售嘅貨係(工人)大媽上色
雖然有QC 但都好難做到同官圖一樣
始終係大批量產化，點及試作品咁好呢

咁點先可以少啲中伏 ?
官圖外 仲會有實物展示
官方如果對自己產品有信心
就會喺展覽或者日本大型玩具鋪
拍攝嘅實物圖會比官方P圖更有參考價值
如果唔太心急 可以等埋實物圖先決定訂唔訂

5.好似有日版同代理版? 即係點?
其實都係同一個廠整，QC好唔好睇邊間公司
代理版- 本地代理商派貨
有問題可以搵本地代理換貨

日版- 貴啲 因為運左去日本再到香港
有問題可能要寄日本再返黎

6.咁我想訂可以去邊度訂?

落就近舖頭格吓價,幫襯良心商户
深藍精品已經炒到傻,你幫襯仲傻

7. 咁買完點擺Figure 先最好?
-屋企有位 整個展示盒玩下先

-信緯傢俬( from 米鋪)
訂造高櫃,玻璃雙門
開門式書櫃..

8.咁保養自己心愛的Figure, 有無咩要留意呢? (重要)

PVC Figure本身就會劣化(出油)..

而主要加速劣化的原因: (from abcvpn666)
1.) 陽光, 強光
2.) 溫度
3.) 濕度 (影響埋發霉, 香港會煩埋呢樣)
4.) 鹽份 (海邊...應該都會影響埋發霉)
5.) 唔通風

唔撚係掛, 咁我既 Figure 點算好...
咁大家又唔洗太驚,以下提供幾種方法

歐洲人解決方法:
KEEP住開冷氣同抽濕

普通人的解決方法:
-Figure 盡量遠離陽光,展示時請使用LED燈,唔好太光
-避免長期密封保存
得閒開黎俾隻膠抖氣通吓風

嘩, 放出黎會咁樣
咁唔開盒咪得??
你咁諗就錯了
因為留意返上面避免長期密封保存
同埋 加速劣化原因(唔通風)
即是唔開都會GG

9.咁想快人一步知道或者親身感受可以去咩展呢?
Wonder Festival(WF)應該最多廠商參加
一年通常有兩次

(冬) 通常2月
(夏)通常7月
(日本)

成人figure篇
1.點解要玩可脫系?想玩但係我有道德上嘅壓力
因為靚，身材完美丁死人，唔使溝唔使氹，唔使再忍受公主病
你有錢就得
你出世嗰陣都係全裸,你每日都會著衫除衫,有咩道德問題?
睇AV又好，玩咸膠又好，
只要你keep it personal就無問題

2.邊度有咸膠情報睇?
Moeyo

有出貨前搶先preview,新作消息,內容精簡

Cast-off 天國 ( キャストオフ天国)

內容差唔多,日誌式嘅版面,多圖

My figure collection (MFC)

歐美Data base + 討論區
有埋訂貨整理系統,可以睇晒自己所有訂單

3.唔想中伏,有咩廠牌/作品推介?
唔知買咩好？
廠牌當選御三家
畫師必提三大神

成人figure廠牌：
Native

定價最貴,質素幾高
旗下有大量風格唔同嘅牌子
直接全露出嘅作品較多
包括Native自家,
Rocket Boy 強調胴體肉感,
BINDing 兔女郎專門店,經常有1/4作品，細比例pass! (FREEing 嘅真面目)
Magic bullets 玩綑綁藝術同凌虐
Second Axe 偶像角色同可動人偶
Frog 出貨快 質素唔錯
Progress 1/8比例 除非有愛 否則唔推薦入手
Pink-cat 新品牌

Skytube

御三家之首
Alphamax旗下嘅成人向品牌
主打知名插畫師嘅美少女作品,
Tony,深崎暮人,魔太郎
三位插畫大神有齊晒
外貌協會嘅巴打可以專攻
價錢中上,質素好穩定，近年已經追上Native
可脫設計都算幾仔細,好玩嘅配件較多
分成Skytube/ Skytube Premium兩條線
價錢同造工無明顯分別,
但Premium屬於網上獨家預訂,包裝靚啲
一般Skytube可以向其他代理商訂,AmiAmi可以訂到

Orchidseed

以Super Sonico同Queen's Blade成名,
經驗老到嘅名廠之一,但 Sonico作品已經出少咗
但仍然係穩陣之選
近年以國天妙吸引蘿莉控們課金

其他廠牌仲有:
Daiki 大貴工業
著脫結構通常除咗就著唔返

Q-six
大波大𦣇、以爆炸級身材吸引眼球，簡單暴力

DragonToy
時有重口味題材，觸手、束縛...

呢幾間可以上AmiAmi訂貨
有多啲另類選擇,質素無大廠咁穩定

Vertex亦係一時之選，
出御姐方面的確有一手，例如：
戰場女武神，少女騎士物語會長,後藤又兵衛

插畫界三大神：
因為無動漫作品咁多限制，
成人向廠牌偏尚追捧知名插畫師嘅原創作品，figure化最成功嘅畫師如下：

Tony田中貴之，人稱Tony大神，靠h-game cg起家，經驗豐富，後來接手Shining系列人設，表裡界都無人不曉。連原創角色插畫都成為Cosplay大熱，長期派遣figure大軍壓境。比較注重顏色調和，甜美嘅臉容，嫩滑肌膚，線條簡單，表情及背景都偏向輕輕帶過，屬於比較柔和平面嘅風格。

深崎暮人，人生贏家，為追逐夢想放棄父親安排嘅建築公司工作，專心畫畫最後溝埋拍擋做老婆。負責輕小說不起眼女主角育成法嘅插畫為人所知，亦因爲係Comic阿吽嘅封面指定畫師，裡界呼聲極高，figure銷售可與Tony不相伯仲。畫風同Tony相反，注重複雜嘅光影，強烈對比，線條入木三分，作畫立體感強。

魔太郎，極少數產量多又可以保持作畫高質素嘅畫師，09年收到朋友贈送嘅繪圖板，11年畫功已大成嘅神人。最近figure化計劃發展極快。畫風強調圓潤肉感，必然選用大眼大波妹，鍾意小惡魔/鄰家女孩人設，風格鮮明，講究肉體細節、性感度重於一切，作品容易完美3D還原都係一大特色。

4.可脫系玩嘅時候有咩要注意
玩還玩，但係都有技術上嘅顧慮
例如每次穿脫對囡囡嘅損耗，衣服嘅損耗，
其實好睇Cast-off 嘅機制係點

換件式果啲無所謂

如果係破甲式就要萬事小心啲,穿脫次數愈多愈易壞

過色嘅問題
深色嘅表面會因為接觸而過色落去淺色嘅部分
如果衫係深色 應避免同肌膚接觸
同埋除衫之後唔適宜同其他figure 放得太近

5.情報網啲圖唔夠清喎,唔想驗眼有咩J圖網介紹?
Moefigure – 萌玩樂園

fig-memo

Hobby-Endorphin

トイカンToykan Youtube review

6. Youtube睇開咩膠channel
追舊膠往往睇相都好易中伏 所以會搵片參考下
好似新隻聖誕兔咁 睇片最實際
（share by 杉田開高達）

トイカンTOYKAN 依個唔使多介紹

フィギュア塩FigureSalt 我地既LIHKG之光 雖則得一段影片

アララト Ararat 架仔開箱 好多新Skytube同Native都有開箱

리코베인 泡菜開箱 雖然聽唔明 但拍得唔錯

AniBase 老外開全年齡膠

tontype collection 架仔開全年齡膠

以下都係開咸膠既Channel 想後追咸膠
可以搵下有無影到你想要果隻

EYE CANDY 老外開箱 新舊膠 景品都會開 有設有年齡限制 所以有露點

HonyxOtaku 鬼婆開箱 同樣有設有年齡限制

Otaku Reviews 有剪輯既開箱 但有打格

Dude Wazap 有開國天X

Vxn Videos

るきるき 架仔開箱 多舊膠開箱可以搵到

美少女フィギュアチャンネル 會去展場同Display影膠

lm

出租女友， 唔好問我點解係簡體

Lm

LM

想問下our treasure 呢間廠得唔得？
頭post唔見有講

新手留名

白 裸腿兔女郎Ver.

邪神ver.jpg

有無人放原色瓶兒呀

驚品lv黎咋喎清

freeing係咪無新膠造型,搵返啲舊模整生足ver

太失望冇得救

唔洗洗錢開新模就可以搵你一筆 可樂而不為

你就真係無得救

愈玩愈基

扶他

不香嗎

不香

玩下手呢隻仲正過貓柳

新Post留名

想問下邊度有figure 集合既出荷日， 有隻SAO 想衝現,好似話7月尾出

MFC

網頁黎❓

睇post頭既link

amazon 個條link search 唔到genco 愛麗絲個隻

1999

可能未出/延期
上埋官網睇下

有冇人share食戟兔女開箱 thx

我尋日貼左

原來官網都淨係講delay 到七月出， 無講邊日

傳統影盒

個表情超正

只係著一次比你睇
啍

得個盒

個髮色咁淺係燈光問題定點
買唔買得過

燈光問題 冇閃光燈係深色啲
買之前要check下先 我睇左2隻2隻都有sad
但係雪梨紙入唔返唔想難為鋪頭 硬食左隻

點sad法?
Ching 係邊買? 就咁抬返屋企?

我呢隻好彩係背面 我睇另一隻前面頭髮位裂開左
係宇宙船到訂 袋住走

邊間可以拆雪梨紙check咁好

眼殘 邊度sad

前面都有小小黑點不過影唔到就冇影

有啲黑點

原來呢度咁多驗屍官

有創意

比千幾蚊買我會check下先嘅 始終都唔係平
我又唔係一啲瑕疵都接受唔到嘅 又冇話要售後又點

Q-six 同一個模出兩個表情真係好仆街

你見過d女人幾廿蚊一件衫都驗成個字
你就會覺千幾二千一件膠驗係要認真d驗

好少近睇 冇所謂

等緊美紗兔女到貨

雙入唄
一隻脫一隻唔脫

又唔係女人，同女人比較做乜春

兩隻跟既換裝都唔同，白色跟內衣，藍跟三點式

咁即係焗你買晒佢

Q6出異色真係幾有特色下錢包表示屌你老母

隻龍造寺又幾靚

點解佢出咁多隻

大小姐得一隻

件甲胄拆到就買

福田監督又一力作

17000 一隻

想雙殺都好難...Native價

暴露年齡系列
睇過

留名

你好鍾意福田夫婦咩

尿急 mode

咁電童真係幾好睇嘅
平心而論
佢地都有出過高智能方程式呢d神作嘅
不過SEED-D之後真係永不錄用

兩個男主玩入浴

福田專搞呢啲重口味

岩乜控

細個睇當然無理咁多

你依個年齡睇返 啲劇情都係咁屎
北斗講兩句就洗晒腦
啲敵人次次都就贏先撤退
之後靠回憶一齊沖涼黎叫返醒佢
你大人睇係好撚尷尬
最尾開外掛無視埋換電芯嘅設定

唯一好係啲機設同啲數據獸

同埋以前成日玩佢隻game

你俾咁多資源去train完個專用戰鬥員
當打嘅年齡
走去叫佢控尿袋飛機

換個小學雞去開電童
原因係佢細個去個少林寺

其實抱枕點解賣成千蚊咁貴
係塊布上面印野，又唔係送埋芯

所以叫你買PVC 起碼有啲手工

而家d抱枕用絲綢

版權 布料

絲綢之路

我就話係純粹毒撚錢易呃

咁咪好滑

滑過BB仔

真心用絲綢？polyester扮喳？

查左查，你岩，最多都係用ポリエステルスエード

其實唔太好攬

張床大就正 攬住
勁滑

我唔會抱有希望

R.I.P

有冇人知邊到會最有可能買到estream隻Crystal ver雷姆現貨，想買但錯過左訂期了

佢會叫你show單 太耐以前冇得售後

佢地好快就會慣,好似宅巴咁

sad左買個隻囉

可以咁諗
sad左
即係你隻野同人地量產唔同
係獨一無二既
咁諗係咪覺得值啲

反正買完就入櫃,又唔會成日零距離J隻野
唔太明顯真係當睇唔到算
甩漆/明顯刮花/缺件爛件呢啲另計

而家買膠9成都係上AMI同日亞,太嚴重就直接搵售後

成日收唔到貨 要去郵局

其實膠係消耗品，正常擺十年八年就會老化，個個買千幾蚊野當左自己買藝術品咁

【受注告知】魔太郎氏の描く『海凪まりな』が7月31日AM11:00より受注開始！
真夏のビーチで微笑む姿を1/6スケールで立体化。
今にもこぼれ落ちそうなバストやヒップを是非ご堪能ください！

實際上藝術品都會老化既

一般般 個色好膠好景品
等demo出

毒撚野就係呃毒撚錢
班傻毒撚課金仲貴

無毒撚邊個推進世界經濟

通常毒撚都係隱藏千萬富翁 , 港女走寶

腐女先最有米

而家仲15 16緊買唔買Phat北齋好

男性理性消費可以好慳家 , 女性感性消費見到靚嘢就買 . 最後毒撚又贏

無保養無coating,好多藝術品都好易byebye

主要係日本同香港都有傳統思想，男性要負責搵錢養家，所以毒撚唔多唔少都會儲D錢，女人就無呢個責任可以洗盡佢，特別日本腐女真係可以仙都唔仙
歐美無儲蓄習慣同父權主義，d毒撚都可以去到好盡

機戰alpha 外傳有部唔識名既藍色機械人爆左翼好似就係咁既思路

係香港MK倫敦金搵錢過毒撚喎
毒撚拎去回收都嫌阻掟
利伸：毒撚

人真犯賤
有少少餘錢就身痕
明明十幾張訂單係手
仲想後追膠

Delay到8月

係咪呢部

Yes,爆左翼仲勁左d不過當年都係玩到佢出場我隻驚就收左皮，壞驚

兒保法

商品名
初音ミク MIKU EXPO 5th Anniv. / Lucky☆Orb: UTA X KASOKU Ver. (はつねみく MIKU EXPO 5th Anniv. / Lucky☆Orb: UTA X KASOKU Ver.)
作品名
キャラクター・ボーカル・シリーズ01 初音ミク
メーカー
グッドスマイルカンパニー
カテゴリー
1/8スケールフィギュア
価格
18,000円 ＋税
発売時期
2022/04
仕様
ABS&PVC 塗装済み完成品・1/8スケール・専用台座付属・全高：約240mm
原型制作
白鷺いさお
彩色
中野フィギュア教室（福井）、杉健司

「GOODSMILE ONLINE SHOP」にて「初音ミク MIKU EXPO 5th Anniv. / Lucky☆Orb: UTA X KASOKU Ver.」をご購入頂いた方に、「特製ブロマイド」をプレゼント！

老外amazon違禁品

一次過兩隻

上面如果唔係1/4 一定買

好多小說漫畫都禁左
咩工口老師果類
睇落後生都禁
Sjw

正太蘿莉 BAM!
獸人 OK

無位都訂

2隻都想訂

下面嗰隻可以同天空管隻胡川香乃放埋一齊

鬼佬意外地算普遍ok扶她
話晒lgbt friendly (?)

好快都咩唔得嫁啦
女權撚愈有權

女人就要好似佢咁先比賣
唔係就歧視女性

得日本叫死守到
歐美作品全部奶

索尼日本公司都奶
出d 驚底褲仔都聖光黑畫面
Tlous 就有得睇猩猩扑野

你數漏左佢地

下面果隻面紅好正

睇猩猩扑野

隨盒附送假狗一條

繼露露羞 megahouse又要出多對ccp

下面果隻對袜幾好j

左邊無人想要

串緊今集個新女主大隻到成隻猩猩咁

冇玩
真係以為有猩猩扑野scene

都同大猩猩差唔多嫁啦

講起胡川，佢個盒真係好大

仲有桐原楓花

好似真係有wo

等左咁耐，出到黎好似唔太掂想搵隻靚嘅雪乃真係好難

一色啦

Pinkcat咩料，1/6開價到24200yen

佢上一隻聖誕兔女郎好似唔錯

R18胸パーツは交換式Features adults-only interchangeable breast portion.

見到係換件就安心

btw 兔女郎廠係咪有啲係換件、
有啲係件衫軟膠直接向外屈？

係用進步空間
但係唔差

全部換件

硬件吧

24200
傻撚左 咁貴

我以為呢隻冇件換

依隻 freeing
binding表廠
係無得換嫁

就黎二千

半澤直樹2

邊度有正版睇

和服係會複雜啲

但係24200 我不如4000直上 1/4 兔娘

邊個版本好

both

呢個價位就直接both啦

咁算啦 遲啲買Blu-ray

有錢無位呀

上面果隻對眼好靚，粒銷魂墨好淫
但頭髮太散開好「啊」位，PASS!

反而中意佢夠散，好有動態

我都鐘意但個櫃真係無位
已經塞左幾隻1/4係度

同我諗法一樣

發現織田新野
aplus開訂完全無人講

買土人啦

已有齊曬， 但呢隻好Q

你講咪得
同出面d post一樣
XXXX都冇人講

織田我都唔好

諗緊好唔好訂佢做我人生第一隻1/4
好驚冇位，同埋姣左d,畫師又唔識

APLUS不了

太大隻
想買都係能為力

我鍾意織田信長多啲

呢隻第一版個樣崩崩地，native織田戰隊so far還原度算係最高

對gsc好失望

佢想用土人拍Fing頭片？

死得，大把關連品牌，包括本地

膠!

奇異工廠StrangerWorks
@StrangerWorks1
·
18 小時
與 Perkūnas Studio 雷神藝術工作室 合作的2020Ver殭濕子 尺寸公開！

1:1殭濕子 衣飾皆為 真實布料服飾。
高度約為127CM左右。
訂單人數需達10人；才能開單。

嬲

1:1

安倍叫日廠撤出支那個陣走去玩火

紅十字會表示，7月中開始，每日捐血量銳減至約200包，不足應付公立醫院每日所需；血庫存量亦跌至低水平，血小板更供應緊張。紅會呼籲市民盡快捐血，並會為每位捐血者送上「補鐵combo」一份以表謝意......

血小板更供應緊張。
血小板更供應緊張。
血小板更供應緊張。
血小板更供應緊張。
血小板更供應緊張。

B Full 要3D print 無難度

我想問吓玩具櫃擺呢啲有冇用？ 因為以前冇擺呢啲之後啲figma 同啲figure有啲位會變黃

同埋有冇啲咩解決方法心很累

膠變黃既原因係光大過濕氣
抽濕珠有用既，有d人住海邊d膠會起霉菌，但應該比較少人有呢個問題

有咩方法可以阻止呢啲事發生好心痛
我唔係住近海邊

係咪放左係陽光直射既地方，再唔係就屋企用LCD燈照到
平時唔係拎黎玩個陣都盡可能放入櫃，玻璃其實都會隔到d紫外光

仲有係咪屋企比較熱？

呢隻幾靚咁
咩黎未睇過

十三機兵防衛團

我諗應該可能係因為我個櫃對住個窗口
我一直都放入櫃

會唔會係出油？
我之前有幾隻又係黃黃地
之後用牙刷同滴露沐浴露洗返白

如果個櫃對窗口,就一定要落窗簾,又或者拎塊簾遮住個櫃

變黃同濕度關係不大吧
防UV最緊要

太陽直接照射
咪黃哂囉
迷底已解開

潮濕->易發毛
唔通風->出油
太陽/UV燈直射->變黃

變黃最慘最難救

唔知幾時開訂呢

玩膠真係好煩

我訂alter隻csor 用EMS二千五yen左右

唔似game樣，又唔似動畫樣

btw 黑絲漸層好正

所以都係玩返鳩

個pose正 但個樣唔掂

如果係局部變黃(同一分件有忽黃咗果類)好可能係霉菌造成，依個情況吸濕係有用
(係成件變黃嘅當我無講過野

難得gsc都比面香草社
身為香草社死忠嘅Alter快啲出佢啲膠就好咯(唔想好似奧丁咁等十幾年都未出齊主角啲膠

Flare

ALTER ：3隻女角出晒 完line

元氣唔係得日版咩
日版精英都受理

有代理版

咩野黎 同 中咩sad

我仲以為uc代理係振光

我再係度講多次
元氣呢間舖根本就係垃圾,黃店都係咁話

UC既話可以先pm左香港fb page算
佢地話唔受理既話就左轉直接send email俾日本UC官方
隔兩三日香港UC會pm返你

普露

波蕾

當香港人習慣每日100單既時侯
一海之隔既台灣，已經80日無本土感染，開始除口罩

波蕾二世

話時話黏土人狂出支那方舟D角色.
係隻game響日本真係紅到咁定game公司自己搵奸笑合作出?

真係紅，因為好淫笑個企劃部會推算賣到幾多賺唔賺到先開機整膠

幫手屌柒方舟好過啦仲龍門市喎，飛機得佢啊

彈珠都應該紅, 但又無出咁多ge? 人設唔夠靚?

其實都幾sad, 日本出咁多廢萌game都唔夠做.
支那航線輸一劑, 支那方舟又輸多劑.
仲要支那方舟睇落質素的確贏晒大部份日系手機驚

利申: 班frd有玩但我無玩

我有fd做手機game都話支那方舟質素真係得
但敗筆係支那製

利申：無玩

只可以怪佢投錯胎 , 相信只有連登仔同膠登仔先至會咁Hardcore咁抗拒中國Game (但係又可以冇視Sony同Bandai嗰啲奶共行為）

咁紅都要睇佢賣既客群
彈珠既畫偏向兒童
廢萌面向肯洗錢既毒撚

彈珠同埋PAD呢啲咁受歡迎嘅電話game都唔出PVC figure/Figma ，反而淨係出景品我真係R爆個頭都唔明

wave我dllm呀

有咩Sad

大眾既洗錢模式同毒撚既洗錢傾向唔同
連芒享呢D都咁少玩具就知

就咁計好似ami仲平過係鋪同網店買
ami仲要送埋上門
個價好似差唔多

仲要唔會走單遲發貨，所以我所有膠都係係ami/日亞/hlj訂, so far 都好滿意

追現好難

pad有自己出過 但冇人買

幾正咁 試吓係ami買先唔該晒

景品咋，無靚PVC figure

GSC出過隻火赫拉嘅
不過靚唔靚就見人見智

太精緻，唔係太接受到

諗住追咩

我要白盾BB(6星嗰隻)

諗住追隻idolmaster既膠人
不過好似又延期到下個月先出
之前追過現, 成日放工就落信和, 又捕住d拍賣網

日森有得睇埋運費先買
不過依家運費貴咗好多, 又好多都唔送黎香港

出貨第一日即衝容易啲

聽起來很好笑

Amazon 直賣基本都會送香港

買咩 同 埋有咩唔好嘅經歷啊

網訂日亞平啲有扣稅
Ami通常會貴過舖訂代理版

但係amiami有咭送

我都啱啱係amiami 衝現買左隻Later 速水奏
依家ems 運送中 希望聽日收到

郵政放緊假喎

你呢d叫驚品，唔係叫PVC

好多邊角位刮漆

點解呢

你長髮係幾屈

呢隻PVC黎

Diu 唔記左添

早知俾多少少揀DHL

助手隻膠可能角度問題上邊會搞到個樣咁大，
呢張反而正常，等多d官圖先

你邊度訂

食炒都平過追訂

乾坤大挪移

孤仔袋唔係一蚊咩

孤仔不了啦，都唔知係咪暗藍
服務又唔係特別好，價錢又唔係特別平
係香港訂嘅話幫襯真黃好過

好似兩日派一次

唔係呀

唔係一星期兩日咩，不過都係入卡叫你去郵局拎架啦

又好似係
自膠

幾靚，不過呢度有無人迷東方

邊隻雷姆

真黃?

除非你唔係屋企,唔係應該唔會一黎就入卡
依家全線郵局停,連逾期存倉費都豁免左,入卡即係話有排都無得攞

睇大細架咋，如果你件貨太大佢真係直接入卡架

我唔怕 依家wfh 屋企一定有人收

上次買3隻膠 ami個箱一個人咁大佢都有派

個底座hea姐
呢隻我都訂左,開完箱再話你知品質

入左土人

去孤仔搵

真係有D興趣, 有腋有蠻腰有大髀
係無波

乜你唔覺得冇乜波路嘅，通常都幾可愛咩
我好似入左dark side

Why not both

例如Sonico

太花

FBI沖啲咖啡係咪好好飲？

冇567年都唔會出油掛

尼古絲去咗對馬島

我重申，本人是反幼幼控的

Me too , 反蘿莉控 . 見一個report

個cv係邊個唔記得

田中理惠

反果d就會真人搞
例子聯合國寫書佬

利申：唔支持唔反對 唔做犯法野

我覺得好精緻

左下角

歡迎

點稱呼？係咪叫子巴就得
得閒睇吓置頂資訊

同埋貼吓圖交流吓
高達 土人 Figma PVC

基本上玩具同ACG 都會傾

子巴得啦
下個月仲有隻三色堇院子

支那愛手足嚟

我黎歡迎你 都俾人負皮

你唔洗理啲人惡意負皮

係呢邊都見得返SHF個邊既人

專心玩SHF算 窮

我都無講野好耐 應該都無人應得我

有史官 唔怕

呢度傾最多人

玩玩下まいてつ 對火車產生咗興趣
但N scale火車模型好似好貴

呢度傾囉

死人UC出 黑色一個圓低座
如果依隻都覺精緻
巴打應該要買依隻

有無附送觸手

件衫d細節差咁遠

呢隻好貴
1/8 賣千幾

買唔起3大神

本體精緻我就OK

估唔到依家hk post都仲係派得好快 仲估要等好耐

AmiAmi 隻速水奏星期2先俾錢 今日朝啱啱收到

仲要完全無中sad

都係做返CD-Rom算

咩係史官

記載歷史嘅人

哦
依家shf開完都係直接入櫃都無乜影相

都係得閒先影吓

睇完ようこそ！スケベエルフの森へ
好想買左Q-six 黑肉ELF

之前一開即訂

訂左咩色

Yes EMS

AmiAmi 用DHL 好貴

黑色

最近有咩新訂

Binding 兔女同魔太郎和服妹

已訂

祭酒妹個價錢 貴到同真嘅清酒🍶差唔多

係真係幾貴，所以觀望多排

師匠

有無巴打係蘿莉控？對左邊2張色紙有興趣？

係
紫色老太婆

貓巴咪係

佢唔係轉左行搞gay咩

正太 蘿莉都岩

Gay(X
T(◯

btw有冇人知呢隻市價幾多

邊隻黎

紫色老太婆

咁對AH-64 有冇性趣?

Tao會平d

其他自己格價比較好

想試下腳軟牌隻1/12眞白いこね

勇者加油

有

1/6都1910人仔

開箱啦

方便留TG？

我影盒only

佢都用富士

各位,
買兩年前出 Jeanne 全新 1/8 ,係味多數已有退色問題? thx

邊隻? 正常應該唔會咁快褪色喎

等埋出年套禮服

裝杯同支酒果陣 兩隻手都勁軟 希望係正常

max factory

有冇巴打知道呢隻有冇現貨

Freeing有同款 1/4 你諗諗要邊款先

兩款都好似冇晒現

Alter

仲諗住後追

Amiami 間唔中會有貨番 可以每日下午4點上去望下

但係我另外一個櫃冇太陽照都有少少發霉

就係無光先會有霉…照放啦

各位, 想問下藍圈內一點是否脫色, 因抺不走

隻野只買左幾日, 開封後沒有放盒,沒有被太陽曬, 環境又不潮濕, 只是焗, 是否此原因導致, thx

中sad
應該係甩色

呢啲位都甩色，巴打地獄黑仔王

比工場大叔舔完

開左幾日，先出現依d sad 點睇都似係巴打舔出來

2千5以上

售後吧

figma 呢度post 得嗎❓

呢度連高達都會傾

有咩方法可以保養好啲

黑房＋長期冷氣＋抽濕機
正常無可能

邊間
代版定日版

QC差

旋轉好似仲有人放

行版就影單影sad位send email去代理問

咪俾我處刑咗果條友囉

Post 得
呢度先係真正 Figma 土人 Post

對面變咗tg group
無人討論
半年一個post

呢度十日就差唔多一個post
而且問嘢真係有人應

【あみあみ限定特典】アイドルマスター シンデレラガールズ 安部菜々 プリプリウサミンVer. 1/7 完成品フィギュア

Broccoli

18,570JPY

Release Date: Apr-2021

安部菜々

未必要show單,之前聽聞過同佢講話舖頭無俾單佢都接受
但亦都聽聞過有CS撐到衡,叫你問間舖拎單,不過呢單係事主售後果陣自爆埋係邊間度買,個CS就捉住呢點話果間舖係會開單

發霉係因為太潮濕
試下放啲吸濕包

呢隻出左啦咩

無野了我撈亂左新果隻

我已經長期有放架啦 我直情放嗰啲吸濕大笨象一盒750ml個啲

買個陶傑返屋企啦

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

太大舊好阻訂，我擺一包包果啲吸濕袋

個啲好快玩完

負皮多左wo

負皮數都差唔多啫 , 試下習慣嗰一個負皮

邊個

我好奇邊個傻鳩咁得閒

可能係呢到成日留言果個

我發現我地有時係公海post都會特別有1個負皮

睇落去真係好似b伏d野（笑）

P牌表示

369好似有

間舖個名就係369
係信和2/F見過佢有盒放地下 不過應該超貴
如果係我等licorne黑貞算

出貨時衝現or日亞仲可以訂

日亞截左好耐

咁練定跑等出貨時衝現

其實我個人覺得2K5都係貴 Alter呢隻qc真係買六合彩咁睇運 奈何大部份全新都係咁上下價
所以如果同時都鍾意licorne黑貞就真係等到時衝現算

差兩三百蚊就算啦 有愛咪買差個少少

我最不滿係整崩左個嘴 少左份邪氣

我記得好似要3k up

靚係靚但係諗起大陸雞嗰單野
都係不了

無啦，而家自己獨立左一間公司，唔洗再比人支那化

真 • 手足

369 唔係最高果層咩
全部正版
但全部貴野

除左有時會漏落order 聽呢道d巴打講冇伏

巴打，已加你

冇伏，仲會幫你keep 一個月貨
利申：大量單喺賊船

唔該巴打

SAO 愛麗絲出未呢,等緊衝現呀

連運費30000yen

唔係應該講緊369 alter黑貞 好似要3k up咩

巴打係運香港？我運費要97xx yen

跟amazon 炒價
正路

oh sor
不過alter個款仲有現都未必平過licorne
仲要驚QC出事
等licorne實際d

12月先出

係香港
我訂果陣仲未加運費

出左通知delay
官網唔見有通告

我香港訂二千五

開堆枝紅酒 邊品酒邊品膠

開箱

唔夠光同埋手震

自拍

本身係ami訂左但cut左單
呢隻有平現貨就追,無就唔要

想問下點解Native好似好多網都無得訂咁，因為佢自己有網上商店

U mean amiami呢D日本online shop
Native有自己online shop獨占市場

因為佢想收天價運費

你自己自拍果次呢

唔係影到對腳炸咩

記錯10月先岩
太陽神反而早左一個月 好似係

個佈景叫咩名

今日は焼肉 じゅうじゅう苑

呀斑

genco 仲係話delay 到7月尾wo

呢set 好正wo, 點樣入手

訂三盒1/4先4千3羊唔算天價啦

開分身逼走咗原本個聲優
原本話分擔佢工作量
後尾變成啲分身騎劫咗佢
仲要其中一個講支那話專做支那市場
啲人講咗反對間公司唔理

資料

入JAN code Google就搵到邊度賣

係唔使用批發價派貨

Good smile online shop
同P Bandai都一樣

amiami有

岩岩先醒起唔記得訂native隻魔太郎jk

用緊呢隻，細細盒

矮過隻figma，有需要搵嘢遮住就睇唔到

用緊500cc果隻

換

跟機，不過ecms

但係用完都係出油同發霉 好傷心搞到我依家有少少唔敢開啲玩具出嚟玩

不過我想問吓巴打呢個櫃喺邊度買 好正

遲入坑遲左訂貴左好多

以前放屋企近山好潮濕
出油我用番梘水刷，一兩年刷一次
依架租咗工廈開冷氣可能會好啲
WFH成日上去玩公仔

香港有冇

新人留名

一田見過，不過好貴

New Beginning

黏土人 Alter Ego/Passionlip
7月28日（二）開放預購

又即係4隻戰鬥服

訂完腳軟牌某隻見到咁，求心理陰影面積

做咩咁睇唔開呀
能夠正常企直三個鐘已經賺咗

宅毒巴最近好似少咗分享訂咗d咩正野

最近都冇咩出貨同睇中開訂

今個月淨係出咗舊劍同師匠
依家等緊下個月雙貓到貨

訂貨只係訂咗土人櫻
嚟緊會訂埋Stella

想知有咩正嘢好訂就問 松巴 啦
每個月都一堆

佢整啲題材好吸引台灣巴哈啲開箱間唔中又有成功例，一時頂唔住引誘

今個月所有膠都肯定延期

訂櫻唔訂埋passionlip?
其實我都係循例9up下搵你講兩句
你係依個post既台柱，要靠你帶動討論氣氛

似Studio多啲喎

老啦 係時候要比新人上位啦
同埋帶動討論嘅係遊巴

屋企細
唔出去租邊有位放

講呢d
開訂情報都係得你一兩個貼渣

咁就應該每人都貼下推下ok 啦
我冇得WFH每日都係公司一邊返工一邊睇連登一邊睇膠一邊睇小說 磨足一日

我都係得夜晚先上下黎睇

連登梗係等返緊工先睇啦
放工返屋企就玩膠打機啦

又關我事我開箱啫

有舖頭有 carousel 都有

靠你啲開箱靚相帶頭頂起個po

今個月有依隻出，2018年8月7號訂既，兩年後終於出得貨

之前未爆武肺時訂落

啞鈴太重啫

延期一切

回錯
今個月我訂既所有膠都延期

造工冇咩問題
佔位
造型上個鼻短咗啲

有冇人知fb 2手group點set先會有通知彈出黎？

我set完佢只係會係app 右上角紅點，搞到我miss左幾次野

肉

膚色好睇過依家既Freeing

話隻膠係今年出嘅我都信

唔怕加租咩
依家工廈都好貴租

我都想玩GK

一百呎樓下啲劏房就貴
租大啲冇咁貴

『#デート・ア・バレット』白の女王フィギュアが7月28日（火）正午から予約開始決定！

狂三反轉咁靚

D頭髮膠膠地

佢原意應該想出半透

睇佢似想跟圖做出頭髮飄逸有光澤既效果，但係官圖打光唔好穿崩

壽屋代工？

商品名稱
「DATE A BULLET」 原作版 白女王
作品名稱
約會大作戰DATE A BULLET 赤黑新章
製造商
ＫＡＤＯＫＡＷＡ
分類
1/7比例模型
價格
16,800日圓 +消費稅
發售日期
2021/02
商品規格
PVC製塗裝完成品・1/7比例模型・附專用台座・全高：約255mm
原型製作
ふんどし
企劃
Fantasia文庫編輯部
製作
KDcolle（KADOKAWA Collection）
發售商
KADOKAWA
販售商
Good Smile Company

本身勁期待 但見到官圖好令人卻步

因為張原畫靚

原畫真係好靚

【限定販売】figmaPLUS セガハード
Max Factory
3,600JPY
Release Date: Dec-2020

但得遊戲機 無電視？

ミクを可愛らしく立体化した #ねんどろいど が、いよいよ7月30日から予約販売開始！売上の一部は修理プロジェクトへ寄附されます。ご予約は公式ECサイト等からどうぞ。

佢冇講 , 得閒問下先

又搶錢

件和服聽講係國寶級❓

電視另買

想入

冬木小袖

要唔要買返隻鎮宅

嘩

35CM都幾大隻

仲高過唔揸旗既黑色，依個side同大黏土初音一樣

仲高過唔揸旗既黑貞，依個side同大黏土初音一樣

35cm 既q版哥殺

35cm 但做Q 版

艦娘準備反攻

MFC Fuseme

PS4版講咗成十萬幾年都未出人地艦B就聰明啦 , 識得食住個勢出埋PS4 PC game

總之我就維護原版權

支那最近又出新艦娘遊戲

我即刻諗起猶太人vs支那人jpg

哪怕支那裡面睇住支航羨慕嫉妒恨仲有呸既驚都好多下

其實我無玩
但係開始對艦娘呢個idea反感
支那仲要谷錢出新

其實個市場飽和咗潮流過咗
仲不斷搞新係想個genre死快啲？

支那用acg同抖音令日本新一代親中

如果日本學印度咁封晒支那app

真係暴動都似

老實講唔係近兩年既話真係覺得佢終於可以用acg驚硬下條腰下 雖然已經完全戒左手機驚，但變左玩膠同pc驚

名越大佬直播

唔係講笑

10000Yen

唔明點解會出

奸笑又出黎搶錢
仲有雷狼龍裝

盾斧

屌你老味好微笑

頭,手,身都賣過,係時候試下賣腳.
微笑商法通

專登買左個12格鞋盒，又整多5對鞋，點擺呀

再買多個盒

終於都到佢

想買

呢隻好似好貴

後面魔法老師，老屎忽毒撚

鎮宅 保護囡囡

剎那

隔離個隻木乃香

呢度除左貓控個戀J癖，大家都有返咁上下年紀

我係唔會認老

我自己上色

不過師兄你影相錯左Focus

未真係影，琴晚整到太夜

暗黑大法師

好撚靚
眼係水貼定點？

Dear Customer,

We are sorry to inform you that your order has come back to our warehouse from your country.
Due to the recent situation with COVID-19 around the world, our store has decided to halt all reshipments temporarily.
We will contact you again when operations resume.

We apologize for the inconvenience.
Thank you again for shopping at AmiAmi.

Sincerely,
AmiAmi

2020.7.29

收膠無期

咩事彈返去

下❓彈返轉頭❓

【近日予約開始】近日予約開始予定のデコマスをチラ見せです|ω･`)詳細はHPにて追って告知します。お楽しみに！

Our store has decided to halt all reshipments temporarily

下,即頭遙遙無期❓

應該係擺左係郵局太耐無拎

呾而家新訂個啲得個訂字❓

佢果個係reshipments

呢個應該係EMS放咗喺郵局超過一個月都冇去攞 , 超過咗存放期限之後彈返咗去日本嘅mail , 之後撞正武漢肺炎暫時唔會再送住

巴打唔記得自己訂左隻野？

郵局派唔到都會有張綠咭叫你去拎
巴打應該連張咭都無視埋

左邊粉色靚唔靚
有隻黑
成日覺得異色都唔差

個人鐘意黃色頭髮多D
但係原色件衫又靚D
各有各好

兩隻色都正
不過同一款唔雙收了

原來近排又開始掃口罩
搞到堆日本集運又爆倉
訂左gereo隻alisa用集運
唔知幾時先送到

有冇多2個人夾單

genco 隻SAO 愛麗絲❓
官網都未知delay 到幾時

咩黎

冷門野黎
剩係見plum 自己個webshop有得訂
香港唔多見有鋪開訂
被迫用集運

Skytube 李畝花恋

好耐無買膠，呢兩個仲未買

唔知
卡都無收過

衣衫不整

專登放假喺屋企收包裹

哇呢隻好正呀

同原畫比唔夠色氣

表情真係唔夠原畫黎

差 唔夠淫 唔買

$800入左全新未開

咁撚抵
再販炒唔起咩

突然諗起，如果佢有得蚊個頭出黎咪可以黑色褸配金髮？

咁兔耳咪唔夾色囉

小心買錯老翻

入左
點解唔係貼盒
貼網上圖

再進化

依隻有祖國版，依個價錢，我只能祝巴打真係咁好運

Rip

可能佢想賣廣告

頭先仲係街，係旋轉拍賣見到人擺$800，直接去交收秒左

如果正版咁就真係好好彩,等睇圖

劉明睇相

見佢擺$800 我本身都好懷疑

之前問過價
好似炒價1600

根本賣返千一二蚊正價秒硬
賣800返而驚佢老翻唔敢買

千二蚊正價應該真係秒。之前炒千六太貴唔捨得入～
我見到佢擺$800 唔諗了 即秒。
交收再睇，老翻咪彈佢。我成櫃saber 老翻應該分到既⋯

針織妹

又要比錢
[ANIPLEX+] 商品出荷のお知らせ

澤村・スペンサー・英梨々～ランジェリーver.

啱啱都收到email等緊到貨

唔即刻開黎睇？

咩料仲平過原價

唔驚真盒假膠？定要照下隻野

原封膠紙未開，同埋認真睇過入面啲細節位。老翻做唔到咁靚，如果做到咁靚咁足既老翻 豪比佢啦

就咁睇唔似老翻 恭喜巴打先

祖國

跟原價啩
冇咩見過人放

原色瓶兒要成 $2500左右，

乜9野事

炒起左

我見man記要3萬yen 未計運

ins 都$2480

淘寶都$2600

痴9線

貴左成倍搵鬼買

愈黎愈多人咸
skytube入手係最好入門之選

咁就成千蚊

係d街鋪食水深啫，人地隻野定價7百幾

之前冇人買 動漫節 振光開倉 特價散左幾次
依家炒起就個個搶住買

果時振光成堆死貸
最上果排幾十隻
我買左隻 天竺葵
好似700幾

振光開倉専登請左半日假去葵涌行
當時對女警有d性趣
但最後因為太咸濕
最後乜都有買就走左

我都係咁
依家既我
應該會入哂平既

當時嘅我仲係一個怕醜仔
唔敢買skytube呢D咁刺激
多數都係買Native 艾莉卡 BINDing 村主宏美 呢類

複製原畫

黑肉
有白梗係要有黑

商品名:李畝 花恋 illustration by しおこんぶ
作品名:しおこんぶ先生オリジナル
サイズ1/6スケール 全高：約27cm（台座含む）
仕様PVC塗装済み完成品 上下キャストオフ仕様
別表情パーツ付属 キャストオフ胸パーツ付属
パンツパーツ付属 スマートホンパーツ2種付属
左手首パーツ2種付属 原画ポストカード2種付属
価格:17,800円（税抜）
原型師:TOMO
発売日:2021年4月予定
予約締切:2020年 9月 8日（火）
（C） しおこんぶ／SkyTube

SAO 愛麗絲究竟幾時出貨， 零UPDATE..

預左delay

Delay 到9月中

GENCO×knead商品 ソードアート・オンライン アリシゼーション
《金木犀の剣》アリスをご予約頂き、誠にありがとうございます。

新型コロナウィルスの影響により、本商品の発送が大幅に遅れており、
ご購入のお客様には大変ご迷惑をおかけし、またご心配をおかけしてしまい、大変申し訳ございません。

現在も製造が遅延している状態であり、6月時点では今月中の発送を予定しておりましたが現在の目安ではお手元への発送が9月半ばになる見込みです。
今回の件でご不便とご迷惑をおかけしておりますこと、深くお詫び申し上げます。
些少ながらお詫びのしるしとして、発送時に粗品を同梱致しますので、どうぞお納めいただければ幸いでございます。
なお、返金対応もさせて頂きますのでご希望あらば以下のアドレスまでご連絡を頂ければと思います。
ジェンコ商会カスタマーサポート：gencoshokai_info@genco.co.jp
※ジェンコ商会は事業譲渡をしましたが、本商品の発送が完了するまではこちらのアドレスにてご対応をさせて頂きますのでご安心ください

今後はお客様にこのたびのようなご迷惑を二度とお掛けしないよう、商品管理に万全を期してまいります。

なにとぞご宥免の上、変わらぬご愛顧を賜りますようお願い申し上げます。

又可以繼續儲錢

我會照入
信skytube

商品名
POP UP PARADE めぐみん (ぽっぷ あっぷ ぱれーど めぐみん)
作品名
映画 この素晴らしい世界に祝福を！紅伝説
メーカー
マックスファクトリー
カテゴリー
POP UP PARADE
価格
3,545円 ＋税
発売時期
2020/12
仕様
ABS&PVC 塗装済み完成品・ノンスケール・専用台座付属・全高：約175mm
原型制作
松本 陸（Phizz)
彩色
耳式
発売元
マックスファクトリー
販売元
グッドスマイルカンパニー

呢個系列幾啱香港人
平得嚟質素唔算差，最重要係細細隻

即係1:幾多

我都幾鐘意呢個系統細細隻
但我覺得佢個底座都幾大舊下

Estream出既 好似都係會標高

出完精靈村

到黑精靈村

【キャラ名】ライザ(ライザリン・シュタウト)
【サイズ】1/1スケール 高さ約172cm （台座含まず） 幅約151cm 奥行約54cm
【原型製作】榊馨/やまかつ/iTANDi/洋平
【メーカー名】株式会社 Wonderful Works
【価格】本体価格：2,5000,000円（税抜）※配送料別途（購入者様ご負担になります）
【予約開始日】2020年7月30日(木)
【予約締切日】2020年8月30日(日)23:59 締め切り
【入金期限】2020年9月30日(水)
【入金方法】銀行振込
【発売日】2021年8月 順次発送予定
【販売数】10体以上受注で製造
【商品化結果発表】確定し次第特設ページにてご案内

幾靚wo

又玩1:1

個金額d逗號想點
又三又四咁

以為250萬 睇，

【価格】本体価格：2,500,000円（税抜）
2,750,000円 含稅

打錯啫 應該係250萬

想要

買左會家變

抱住個大脾訓

硬嘅

岩岩先二刷又出新

有無人放原色瓶兒

商品名
ジブリール 生足バニーVer. 大戦Edition. (じぶりーる なまあしばにーVer. たいせんEdition.)

作品名
ノーゲーム・ノーライフ ゼロ

メーカー
FREEing

カテゴリー
1/4スケールフィギュア

価格
26,000円 ＋税

発売時期
2021/06

仕様
PVC製塗装済み完成品・1/4スケール・全長：約300mm

原型制作
梓零

発売元
FREEing

販売元
グッドスマイルカンパニー

靚過第一版 個樣

唔想要對鞋

小弟第一隻天空管

係咪有巴打搵later兔女師匠？

咁舊

新嗰啲不知火舞個面相都係差啲

十羅菱終於開始出Shipment

但係唔關我事 我無份炒

但係我地的確令咸膠變成主流

呢隻有料到

成250萬

Amakuni 正wo

利申:持有

貞德
訂

Figma 不了

等出PVC

兩個版本都買

乜你地唔覺得賽車主題同件甲唔夾咩

貞德配乜都咁正 （當然我覺得賽車初音嗰個設計夾啲）

土人 figma pvc 三收

惠惠出咁多隻其實都麻麻依隻睇相幾唔錯

咁就叫一個2p色

Buy 5 buy

唔除得 不了

萊莎

flare我相信有彩蛋
上半身應該除得

又話間廠唔掂嘅

你有奸笑社

有1:1
《萊莎的鍊金工房》萊莎等身大Figure預約開始，有大腿特寫照

試想一下萊莎那雙被短褲勾勒出緊繃線條的大腿就在眼前...可是就算怎麼用力硬塞，頭應該也埋不進去(拖走

萊莎等身大Figure特設官網

上色一般

Phat

成日覺得佢係拎住支火槍
藍色個支係乙炔

又MJ

即刻想cut 左隻葛飾北齋

pvc可以用熱水整返直
只要唔係量子化都有得救

可以整得返都唔想買啦

要cut單了

唔怕 武藏上重下輕姐
呀榮應該下邊重啲

入手完第一隻b-style 薙切，開始中毒
新手留名

第一隻就1/4

留名睇d新人買雷姆1:1 大腿1:1

第一次留言

請問有無師兄知FF7R cloud係咪延左期
孤仔果話7月 遲左係咪唔會通知

唔該

咩廠邊隻
弧仔只會到貨通知 delay要靠自己上官網睇

今次真係要認老

FF 應該係playarts

識價

你就好啦有190咁高

又高又有錢 , 人生贏家

咁又唔可以算全新手既，一直都有買下Sao 同Eva膠, 不過唔係好留意其他膠
見到呢度d膠咁靚，而家有好多隻都想後追

有愛就唔好等 追啦

幾抵屌,訂唔剖好， figma 高度

訂ed , 順手訂埋岩永琴子 POP UP PARADE

200蚊洗乜諗 兩餐飯都冇左

景品價錢,但質素好過景品
買過呢個系列既兩隻nekopara
平平地幾抵玩,但無乜特別,應該唔會再買

想追 b-style 兩隻七大罪 同vertex精靈村1/2/4
不過隻七大罪好似好貴，精靈村無特典會唔會好戇居？

商品名
博麗霊夢 (はくれいれいむ)
作品名
東方LostWord
メーカー
グッドスマイルカンパニー
カテゴリー
1/8スケールフィギュア
価格
20,909円 ＋税
発売時期
2021/09
仕様
ABS&PVC 塗装済み完成品・1/8スケール・専用台座付属・全高：約260mm
原型制作
鶴の館
彩色
いわびつ

「GOODSMILE ONLINE SHOP」にて「博麗霊夢」をご購入頂いた方に、
「特製クリアポスター」をプレゼント！

商品名
アスナ バカンス気分ver. (あすな ばかんすきぶんver. )
作品名
ソードアート・オンライン
メーカー
キャラアニ
カテゴリー
その他スケールフィギュア
価格
11,000円 ＋税
発売時期
2021/01
仕様
PVC&PET 塗装済み完成品（※フタル酸エステル類は使用しておりません）・1/6スケール・専用台座付属・全長：約260mm
発売元
キャラアニ
販売元
グッドスマイルカンパニー

團購組隊,以上兩隻各-1,有冇人跟機

phat不嬲咁既水準
不意外

咪係 細細隻 又唔怕無位放

個別事件唔驚

但依家開GSC定價不了
之前佢好 單純因為
價位係500-900
質數又好過壽屋少少先抵買

本來以為佢水準一般係做工，上色同qc一般

但依家咁樣腳軟法 根本係用料都有問題

Anyway cut 左日亞隻北齋了

唔似個別事件啦
睇巴哈話好多日本仔都開始發現中招

你係神父？
1 2 3 5 7 11 13 17 19

景品係1舊水左右喎 呢個係2倍
咁質素好都正常

有時價錢未必同質素成正比 例如B'full

GSC大廠應該唔會的

Pop up條line 睇d 人開箱質素唔錯
好過景品好多

利申：冇買過

商品名稱
尼祿・克勞狄烏斯 RACING Ver.
作品名稱
GOODSMILE RACING ＆ TYPE-MOON RACING
製造商
GOODSMILE RACING ＆ TYPE-MOON RACING
分類
1/7比例模型
價格
15,273日圓 +消費稅
發售日期
2021/09
商品規格
ABS&PVC 塗裝完成品・1/7比例模型・附專用台座・全高：約250mm（含斧槍造型寶具）

幾時出埋隻貞德

我有諗過買唔買nekopara 對貓
但諗諗下 有土人就算 放棄

有隻哥殺，金屬同戰損部分係幾好的

衣服同皮革部分都係驚品級就純色

其他冇買

屌 我好撚怕我隻呀榮呀

唔使驚 , 呀榮自身英靈加持

買native個對啦

膠本身係消耗品
而且每3個月就換一次老婆

返屋企望下自己個隻先

頭髮做乜要乾炒牛河

B Full 更配得起呢幅圖

消耗品你點消耗法

奶

1唔係質數

就算保存得幾好都會岀油 變黃

咁都唔會係3個月就岀油變黃

Sor 會考數學得c

會考又捉到件老餅

佢 師匠再買alter

就係佢同later隻師匠2揀1
雖然2隻都唔知有無現貨比我衝

both吧
反正兩隻size唔同

無位 又無錢

咁都老餅
最後一屆al都冇十年

不過都差唔多30

其實我覺得係人既問題

Madao

[月經] 想問下新少少嘅eva膠係咪得狗屋一間可以揀

仲有flare, 支那廠hobby max

好多廠出過，bell fine，alter，vertex個d又有復刻過，都好多選擇

flare 嗰種stytal真係唔識欣賞
bell fine嗰隻幾啱心水，間廠質素如何？

呢個系列得唔得， 仲要可動

終於

出左一排就軟到咁

即刻睇下自己果隻好彩未有事

雙腳企都咁快MH

*MJ

D qc

個腳板

2020仲可以出到咁

咩牌子 black list佢

咪出北齋間Phat!

我隻單腳渋谷凛又唔怕wo

Figure Salt

睇完想棄單了

仆街 掛住打機

留名支那人地玻璃碎

個呀叔好得閒觀察啲支那人行為

睇到分港人果part笑左 基本上太過爺氣既都會第一眼俾人標簽支那人

【新商品案内】8月5日より「ToLOVEる−とらぶる−ダークネス 古手川唯1/6」の案内開始！さらにオンライン限定にて「ToLOVEる−とらぶる−ダークネス 古手川唯1/6 Limited ver.」もご用意！限定版は冬服の制服姿となります！お好きな表情をお手元で！

＼初公開／
￣￣￣￣￣￣
商品化決定
＿＿＿＿＿＿

『Fate/Grand Order』より、期間限定イベント「徳川廻天迷宮 大奥」にて初登場となったサーヴァント「アサシン/カーマ」が第二再臨姿でフィギュア化決定！

続報をお楽しみに♪

#KDcolle #FGO #FGO5周年

2套都包唔住

想問native 香港係邊間代理？見行版好似仲平過日本直寄，但如果係藍代理就不了

Elite Toy
行版一定會平過日本寄
除非你搵人一齊夾買三盒
咁就會平過行版 仲有特典添

巴打睇中邊隻

多張Postcard就貴一截
自己印冇咁嬲

依隻野仲要delay左成年都搞到咁

原來ccstoys隻天元amiami有，咁咪唔洗幫襯藍精

係咪貴d
香港明眼人代理好似13xx

提提 中國公司拎左日本拉神中國廠做

咁又真係貴好多，24980羊

是鳩但啦

由中國FanMade 公司旗下新興玩具品牌CCSTOYS 發行

諗緊呢隻

如果同一時間買唔同月份既膠，佢運費係咪照x2 所以都係同人夾最好？

冇得夾單
你自己㩒下就明

冇得唔同月份夾
只不過同一款買三隻同買一隻都係四千三羊
所以搵一兩個人一齊夾運費最好

今日去左現時點睇轟既figure, 但係見有一款係左下角冇寫C賞 係唔係假野

依個應該係真

依個假？

有海外版同抽既日版

即係有寫C賞就係抽既日版、 冇寫C賞就係海外版？ 但係質素有咩分別？價錢差好遠

以我所知分別真係唔大/甚至無分別
你可以上網搵下你個款既比較圖

你個名歷史攸久

出呢隻好過出村民啦

魔神都開始有複製人

好正

不嬲隻隻差唔多樣

佢學咗Tony大神

日本防衛省正式公佈・日本宇宙作戰隊隊徽

你可以去揸高達

去橫濱揸

畫風係咁 想點變

見到隔嚟post，天下on9何其多

難得個user有upload新片

團購組隊,兩隻各-1,有冇人跟機

第2個樣好似怪怪地

見有舖開訂1:1 萊莎$258,888

碎左都未送到上屋企

有10條友訂開模先算啦

呢度D新人玩1:1好霸氣架

搵一個人訂10隻

黃之鋒：奇異博士舉起五一手勢是什麼意思？

土人政治化

樣已崩

人氣咁旺 實夠數

咁你訂左未

森居孱牙

呢度有咁多人咩

呢度足以成團

BINDing

一、二、四、六

出實物再講

你出片再講

又bug左

BINDing
好在唔收1：4

有關訂黏土人嘅野依度問唔問得
有兩隻唔同嘅黏土人剛好(預計)2021年1月出貨
咁官網訂果時 可唔可以兩隻夾埋變左同一次運費架？
定係官網冇 但其他訂野網好似amiami果d有呢
定係唔好搞咁多野 香港鋪頭訂算

AmiAmi可以

GSC可以
同一張單10樣產品,就算10樣產品發售月份都唔同,都剩係會收你一次運費
而每件產品一出貨就會寄俾你,唔洗等10件齊哂先

差唔多十年無買過figure, 隻靈夢要23,000yens, 好貴. 宜家D figure都要呢個價嗎?
以前印像都係1000 hkd左右

感謝解答

Good Smile Company親自出 + 靈夢貴都正常 , 魔莉莎不了

依家1/6要三千
1/7 二千七
1/8 靈夢 千九好正常

push

Figma團長邊到有得賣？

me靈夢+愛麗絲控, 不過後者應該無望架喇

唉咁屌佢老尾狗衝

官網好似有特典

咁睇，技術進步左

多張poster, 好過無

成班廢青晨早流流係度比負評

作品名：転生したらスライムだった件
名称：魔王 リムル=テンペスト 1/7スケールフィギュア
価格：19,800円 （税別）
対象年齢：15才以上
材質：PVC、ABS
全高：約200mm
原型：まつを（モワノー）
彩色：ひのきや
撮影協力：児玉洋平
発売・販売元：フリュー株式会社

晨早流流見到PINK CAT新果隻邪神像嚇鳩死ME

個動作幾arm口味

港男200萬東京買地起迷你樓 首期40萬上車 (果籽)

有人俾人水咗起納米屋

有冇人已經撳咗訂北齋 ？而家仲15 16緊

擔心緊隻六花會點